Title: Die Kulturzeit macht den Tyler Durden
Date: 2012-11-28 17:10
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: 3sat, adolfhitler, burschenschaften, fightclub, kulturzeit, movies, politics, tylerdurden
Slug: die-kulturzeit-macht-den-tyler-durdun

![3satfuehrer]({static}/images/3satfuehrer.jpg)

In der Kulturzeit am 26. November ist es passiert. In einem Beitrag über
das Treffen vom Dachverband der Burschenschaften wurde für eine 1/4
Sekunde ein Bild Adolf Hitlers eingeblendet. In dem Beitrag ging es um
die Burschenschaften und ihren erlassenen
[Ariernachweis](http://www.spiegel.de/unispiegel/studium/rechtsruck-im-dachverband-burschenschafter-streiten-ueber-ariernachweis-a-767788.html)
den man bei einer Mitgliedschaft erbringen muss. Dazu wurden ein paar
Anspielungen auf Burschenschaftsmitglieder in der CDU gemacht. Ein
Haufen rechte Kackscheiße. Und in Minute 2:57 passiert es dann: der
Führer! Besser kann man diese Veranstaltung nicht kommentieren. In der
Sendung vom 27. November entschuldigt sich dann die Kulturzeit für
diesen "technischen Defekt". Ich hoffe ja ein wenig das es [Tyler
Durden](http://www.imdb.de/character/ch0001854/) persönlich war, der die
Jungs am trollen ist. Auf jeden Fall läuft
[PI](http://www.pi-news.net/2012/11/medienmanipulation-uber-burschenschaften/)
auch schon wieder heiß. Weltklasse!

<p>
<object width="480" height="295">
<embed src="http://livingscoop.com/v/2547/" width="480" height="295" allowscriptaccess="always" allowfullscreen="true" type="application/x-shockwave-flash" wmode="window">
</embed>
</object>
</p>

